有冇絲打拍拖永遠係做開話題果個？

條仔勁被動，whatsapp我問三句佢先答一句，又唔會秒覆，平均兩個鐘先覆一次，佢平時又唔會講淫嘢，佢興趣淨係打機同做Gym，次次都係我主動約佢，不過佢多數都會出嚟嘅，另外佢仲要有少少性冷感（一個月得一兩次sex），不過相信佢出面都唔會有第條女嘅，點算呀？

message嗰度同你一樣不過出街係佢約多

你有冇暗示過叫佢覆密D？我就唔敢la

咦原來睇漏咗第二行
佢覆得唔算慢但係唔會主動搵話題
所以有時一日可以大家得幾個message

Lm

永遠我做主動開話題同埋約佢出街，多數分享生活軼事、得意嘢，新聞，
佢突然有一日開始冇覆，
跟住我一日send 1-2個whatsapp msg畀佢，
連續5日已讀不回，失咗蹤，
一打電話俾佢，唔聽，
然後whatsapp話覺得我好煩，
跟手飛咗我

唔覆真係cls 一早唔好開始仲好

1日唔覆都屌柒佢la

5日 .....

佢溝你果陣都係被動d?

一齊左幾耐

唉，我冇諗過佢一嚟就飛咗我，而唔係同我溝通、磨合

或者太鍾意佢所以不被珍惜，或者太易得到嘅都唔值錢

拍拖最好balance 到 大家差唔多involve
唔好二元對立搵個佢中意定你中意佢多d

唔夠第2個靚唔夠正

愛一個上一課，但學費都真的太貴......

忍咗幾日，呢刻好掛住佢、好想搵返佢

但冇咗喇，佢唔要我喇

一齊左好耐？

其實係我溝佢啊，我試過嗌分手，佢又
死都話唔好

追咗4個月，一齊咗12日就畀佢飛咗......

其實有唔夾就應該分手，你都睇到有問題，咁你仲唔分手搵另一個對你好既人？

會唔會其實佢gay

認真，佢應該係gay，但搵你做門面

好仔黎 珍惜

我女朋友十分鐘唔覆都屌7我la
5日

你單戀only

一齊12日有5日唔覆....

悶蛋一個姐

仲有一日係約好咗見面，但嗰日佢又失咗蹤，冇交帶任何嘢，唔覆whatsapp, 又係要我打電話俾佢，冇接到，佢先whatsapp覆我話出咗去，遲啲傾，但最後都係冇搵返我傾發生咩事......

我想問我係咪史上之最下把位？
我想問我係咪畀佢玩？

我自問對佢好好

佢唔鍾意你

好明顯係唔中意
如果玩就唔會得12日仲要唔見你
男人真係玩女人只會中出即飛

其實口頭一齊左唔算係咩, 有好多原因
起碼相處到幾個月先叫穩定

邊際效用遞減, 樓主唔好咁chur啦

真心定假膠呀

Me too

佢成日話有野做 可以兩三日唔搵我
成日都係我搵佢
之後又會同我講返前幾日同舊同事傾乜乜乜
去左買乜乜乜
但就係唔搵我 睇黎都唔係好忙姐

原來女咁期待同鐘意嘅人傾淫野

女人好想男神淫賤佢

但唔會想毒撚講咸濕笑話

照下塊鏡先

鍾意佢啲乜
睇見都覺得悶

男神唔出聲 = 型

同個雕像拍拖啦

可能係佢性格黎，我男朋友都系佛系男朋友黎 ，悶蛋一個，1日得2-3個信息 所有出街計劃都系我決定 佢就次次話攰系屋企訓教當拍拖 連續1年半都係咁樣相處 其實享受下大家獨立ge性格 自己決定曬所有野嘅時間都幾好而且佢會肯陪你做自己想做ge野只係唔浪漫唔識講嘢但包唔會出軌

毒撚真係

返屋企訓教，定扑野

玩又未至於
只係男方似乎未ready好去維持一段新關係

又唔係十二日內就被中出即飛
點算係被player玩

咁樣幾好
你打5P字

做gym 都性冷感？

真係訓😢

拍拖係咪一定要講野？淨係搞野ok？

吓，如果好鐘意你應該唔會咁喎
會成日想同佢傾計，同佢玩欺負下佢，什至想同佢做愛（有愛個種）
不過每個人相處之道唔一樣，但應該唔會太被動，你鍾意一個人應該想同佢有好多交流

一年半都唔扑野？

情侶一齊訓喎

當然有但大部分係訓

正常男仔唔係成日都想扑架咩
你有無引佢

屌以為自己打